其實自殺有咩唔好

反正遲早都會死
如果唔係生活得特別開心
早啲死咪可以減少痛苦
一生不斷咁為左滿足無盡嘅慾望
滿足完物質又會想滿足精神
一生沒完沒了咁追求落去
但到死嘅一刻咩都帶唔走
短暫嘅滿足換來一生勞碌

真

阿sir / 公關

教唆他人自殺可以坐14年架，
到時賺賺埋埋陰質錢咁多無得用就唔好啦

跳樓睇落一撞地即死，但實際係咪咁輕鬆就死？

我幾時變左呀蛇

有比跳樓更舒服嘅方法

你要挑戰命運，越困難你就越向困難裡活得開心，要同命運反抗

無，覺得出得放負post 係咁上下

安樂死個d好難做到
氦氣？都唔肯定輕鬆
你有咩方法

將來嘅事你係唔會知
你又知死可以減少痛苦?
遲早你會遇見一件事/一個人 係令你覺得好彩當初有堅持住

好好奇你呢啲人係喺咩環境下長大
點解思想可以正面得咁離譜

我冇研究過
未諗住自殺住

咁已經答到你
自殺可能比繼續生存仲辛苦

其實自殺係諗通左先會自殺
定係諗唔通先會自殺？

自殺好不負責任
你家人朋友點算？

不能認同更多

而家有一個人暫時撐住左我
我暫時冇諗自殺住
只係覺得純粹表達下對人生嘅睇法

一個荒謬既世界

Btw 真係想死嘅人唔會介意呢啲

Life is suffering but it is not only suffering.

我成日係到諗 會唔會每個跳樓自殺嘅人
差唔多落地嗰一刻都會後悔做咗呢個決定

真 日日係度受苦唔知為乜

冇痛苦既存在，我地就永遠都唔知道乜野係幸福同開心呀。
如果講緊你係一個普通人冇癌症冇殘疾嗰啲但都長期痛苦，我都會諗下係咪自己有問題或者搵方法扭轉。
我會怨我會屌我會崩潰，但都會同自己講，只係依一刻未搵到解決方法only
個天比得你做人一定有啲原因既。

同埋我自己本身有啲迷信+天馬行空
我相有輪迴轉世呢樣野。
覺得靈魂不變，而每一世都係比個靈魂去修為，學到幾多就睇自己造化咁樣。
修為夠之後死左，可能下一世可以upgrade一個維度做外星人。